警方搗破懷疑開放派對房間 被捕負責人為警員

警方搗破懷疑開放派對房間 被捕負責人為警員

警方根據線報，經深入調查後昨日突擊搜查觀塘道一個樓上單位，搗破一間懷疑正在開放的派對房間。警方在行動中拘捕一名26歲負責人，他是一名警員；另外單位內有5名男子，其中一名25歲男子亦是警員,，他們涉嫌違反限聚令。涉案懷疑是處所負責人的警員，涉嫌違反預防及控制疾病的業務及處所規例，獲准保釋候查，須於下月上旬向警方報到。警方表示，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

2021-04-08 01:24:38

[url]https://ne10408.htm[/url]

開名啦 分分鐘扮黃

秘撈有冇申報？

佢唔記得嗌「自己友」

屌，負責人唔係警員先係新聞麻

痴線啦，查「自己友」大公無私P File靚仔

d 犯法新聞多到已經唔想數

叫佢地做黑警係無錯

睇個條叫雞差佬俾人查個時一定話 自己友唔好拉架啦

差少少帽子戲法

高層有冇震怒啊，今日震左幾多次

另外單位內有5名男子

Gay

好明顯熟人放風啦

糞斥